點解香港男人唔溝日本妹？

做乜要受埋d港女氣，香港人去日本多到好似返鄉下咁 ，溝日本妹算啦
我天生就係犯賤，鍾意港女

Btw每星期日都見啲垃圾香港男仔開post話咩性生活唔好,女朋友比綠帽我大，去旅行啲錢要我畀晒，見到溝港女嗰啲我真係笑三聲

香港港女說不，由今天做起！

你話溝就溝

平時就慣港女咁追日本妹，人地以為你痴鳩線呀

根本女人裏面最垃圾嘅民族就係港女

我從來叫人追日本妹都係大男人主義， 將對港女嘅溫柔對日本妹做返¼就得

人地睇你唔起港仔

出夠呢啲topic未

唔識日文

你死嗰陣我就會唔出

我建議你出下香港先， 香港男仔好受世界女仔歡迎

唔識咪學囉屌

錯了，最垃圾應該係港男
由恰唔出聲，有西就餓狗搶屎

東京巴呢度我頂住，我驚你俾人打

真

又認同

你都on9

拖過兩個，兩個都過唔到本音建前嗰關
改咗溝白人，起碼一齊唔會同你做戲

唔夠人講就話人戇鳩，證明你啲質素去到邊

你有你嘅觀點，但係日本妹點都好過港女

點溝先

充錢去日本旅行

不如你過幾招黎仲好，例如邊到識，點開場白等等

溝港女就好似西西弗斯推石頭上山

港男 = 西西弗斯
港女 = 山
港女嘅感受 = 石頭
氹港女 = 推石頭

要重新定義快樂先可以捱落去

笑，呢個係咩歐洲故事我都係第一次聽

日本識，開場白通常以問路為主又或者你搭訕講下呢頭有咩好嘢食

Btw巴打支持你呀溝鬼妹啊都唔好溝港女呀，總之唔好溝港女

搭訕之後下一步應該點延續話題同抄牌

港女世界第一

下一步呢？

你話you come from hongkong
I looking someyummy food in japan
Do you have some?

叫雞唔算

東京妹聽到fluent 英文就會濕哂
日本fd帶我試過

真，不過香港人d英文好差，港式英文笑死人咩

係外國番既就另計啦

呢個真，不過利申我美式英文，同美國friend相處過半年 ，溝死女，香港人d英文就行開la

咩叫本音建前個關？求講解

Goodest English

我英文好係好在口音， 我啲文法你係錯撚晒 ，記住語言係攞嚟講唔係啱文法

你啲美式英文係China town 學？

美國人到學 ，你就china town學，你講d咁深既字日本妹撚聽得明 ，你連呢個道理都唔明，證明你未出過國

英式最好聽

英式好難學，香港人果d係港式

屌你知唔知you come from HK 中文點解? 重好意思自己講嗰啲美式英文 如果個㗎妹英文好少少真係即場笑鳩你

日本留學撚表示日本妹做女朋友真係好撚正
各種層面上

緊係you come from 巴打佢自我介紹，我叫佢講，又唔係我自我介紹

基本意思即係人前人後係兩套想法
而內心嗰套會收得好埋
就算多年至親都未必會分享內心真正諗啲咩
呢種永遠都摸唔透嘅關係其實好冇癮
扑下野好來好去就算

都係嗰句 過兩招比我學下

先唔講在職從零學起日文要幾耐時間，係香港打好咗基礎嘅時候有乜嘢誘因去為食日本妹而付出時間金錢去溝去維繫關係
隔離就手執件港女砌下唔好

乜巴打唔係香港人？你唔識代入角色？
我同佢講you come from hongkong
之後巴打再自己講想講既野

雖然都係人夾人同每個人性格都唔同
但係真係好體貼 間唔鐘又買埋野上黎煮下飯過下夜咁
但日本妹感覺非東京出身>東京幾多下
唯一缺點高中以上正常樣都基本無處

呢個真，普遍日本人比較假，但有d會比較頁

跟美國人學英文 學英文你學到咁既成積 真係人唔笑 狗都吠 除左口音其他野就就學到成餅屎咁？ 咁你好打極有限

照你咁講咁正宗鬼佬唔通又用埋你依類錯到黎離哂譜既英文去媾架妹？佢地會用簡單英文 甚至手勢 都唔會好似你咁柒

仲要講撚到香港好撚差 你依加拎咩passport？
香港人永遠最叻狗咬狗

非東京性格好d

你唔想溝，咪溝港女，冇人迫你

香港學唔知 但係日本學半年可以有正常用日文溝通能力

女友點識

除非一開始就決定咗去日本發展，否則根本唔會去諗

語言學校交流活動 大家幾岩傾 拎line 出過幾次街 表白 一齊

香港真係係日本人眼中唔係咁好

樓主話自己：不過利申我美式英文，同美國friend相處過半年 ，溝死女，香港人d英文就行開la

你間語言學校真係好

呢個真 除非拎BNO扮英國人
不過都仲有好多因素可以+分嘅
畢竟香港人同中國人本質上完全唔同 相比中國人感官上已經好好多

留名學野

香港人英文可能係字好，但口音一定係港式口音，笑死人咩 ，鬼佬聽唔明

另外想問問 你話港式英文口音好難聽 好柒？
咁日本英文口音咩？？ ？
咁係咪代表你一路指住一舊屎笑 但口入面一路咀嚼緊另一舊屎？？

想跟樓主搵食

我係算特例 正常都好小會問完拎到line又約到出街幾次都無比人拒絕 不過都係要自己主動出擊 唔主動無人幫到你

冇BNO唔等於唔係香港人，大把香港人冇BNO,咁d有BNO既人既仔女冇，d仔女=中國人？child登仔思維

我間學校活動都冇

日本口音更柒

有一堆香港人唔接受現實，點算andy gor

離尻哂題啦你 1999

Ching
你啲英文

你都離左

希臘神話

其實我聽聞好多都無
不過除左學校可以試下睇下大學生組織搞嘅活動or交流會 參加大概1000yen左右一次

同日本妹講英文係咁
你講do you have boyfriend?
Why you dont have a boyfriend
佢唔明
你要講
Have boyfriend?
Why no boyfriend

巴打留tg交流下

巴打係長期留學定點

不過日本妹唔愛你

分享下心德

又黎支持下大神

點溝邊到有得溝先得架

女都冇，喺度講點溝日本妹

不如睇多啲書唔好成日掛住情情塔塔啦，有內涵有自信嘅乜國籍嘅女都追住你碌鳩含

鬼妹正D

我師父有教人

其實點溝
日文又唔識
人地貪你咩

大陸妹/台灣妹好鍾意

我對神話冇研究啫

你要咩心德

香港男仔個賣點係溫柔細心小男人

日資公司

有咩渠道？

韓國女仔先like

講到話溝人地就俾你溝咁

日本妹就無視哂缺點淨睇優點
港女就無視晒優點淨睇缺點

係啦係啦日本妹最正

又係呢啲post
係啊日本妹最撚正 踩到港女一文不值

港女有咩優點你講

比我去頂
我寧願去頂日本妹嘅缺點
都好過去頂港女啲濕鳩缺點

大把肯aa俾錢 (我認為係正常事 不過你喺睇既眼中呢樣優點架啦
大把性格好又專一 (講到港男無俾帽港女戴過咁 )

不過大把好既香港女仔咪又係俾你地無視哂
成日日本妹最正最好煩唔煩

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

睇開啲啦 踩完港女 你會開心啲既 咁你繼續踩

咁你揾日本妹啦
有好既香港女仔都唔會啱你

選擇黎架啫 啱唔啱？

你認為係正常，不過港女唔係咁認為

得咁小優點死左去算

日本妹好小缺點

喺你眼中我講二個港女就真係得二個優點

日本妹唔洗講都有無限個優點

無所謂既

班口不對心嘅連登仔真係好得意！！

起碼我係咁做
憑咩一句港女概括哂佢地都咁認為？

多過港女先，如果港女咁好我都會揀港女，其實都係女人，緊係揀個性格好

我都想溝日本妹，可惜無機會

知唔知咩叫比例，冇話香港冇好女人，只係衰女人比例比例高

幾廿年前溝唔到港女返大陸搵老婆都唔會俾人笑
依家對大陸理解多左知咩一回事
面皮薄d果班怕俾人笑特登唔搵大陸
算啦大家明嘅

不如直接搵白人啦, order 個Polish mail bride返屋企
大陸都開始興
po上網好威架

好奇你點得出香港衰女人多過好女人既結論

不過如果係你遇到既比例 咁你不如諗下可能係你個人既磁場問題

我一個人講就有偏見嘅，好多巴打都咁講， 證明香港啲女人真係有啲問題

不如話
I have some yummy Cum, you wanna have some?
咁咪仲直接

試列舉港女優點

日本妹點會無缺點 只要你上Google一查都大撚把啦

只不過我自己就覺得同日本妹拍拖就真係好舒服 先講基本野 男人最緊要Face 呢點日本妹就好識Do 門面功夫一定做得好足唔會係街外亂發皮四黑你面丟你假 有咩多數都係番屋企再講 港女就

生活上 煮飯家務又掂 間唔鍾又可以一齊玩下煮飯仔 閒唔時又有手作便當食下 雖然香港女仔都可能有好叻嘅我唔否認

結論 做女朋友就日本妹略勝 不過結婚就應該兩邊都不相伯仲

小男人認同
但溫柔細心就唔係

未聽過

何不食肉糜？

點解你唔買山頂豪宅
點解你唔揸林寶